新居入伙求家居寬頻 最好一年合約

一年合約
免安裝費
免首次搬遷費

@tg FakeUncle

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

HKBN 我私樓圍返 $198, 免安裝費, 但我簽2年, 1年好似要多10幾蚊, 你可以自己上去check 你屋企咩價

5月內登記記得講埋推薦人號碼 (我number: + KOOLMB16208) , 被推薦人有$200賬額回贈 + 150鴻福堂券, 唔好蝕比佢~

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖
送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈